呠呠呠呠 呠呠呠呠

香港成日都塞車
冇補充

呠呠呠呠 呠呠呠呠

有聲

光、命